楊潤雄指不參與內地考察會否影響校內成績由學校決定

某支島中學: